台中5日4夜行程求評

上得青境 不如睇埋合歡山 日出

同意住一晚清境

埔里同日月潭中間有個紙教堂幾靚
有時間可以 清境check out完去埔里住一晚
第二日去紙教堂同日月潭
如果無時間都可以清境check out完返台中住

高美濕地日落如果想搭客運最好早少少出發
如果唔係去到會被迫搭的士

清境農場好似唔抵去，都係睇綿羊，同埋可以去多d夜市

清境真係可以留一日
即日來回得覺得有啲趕
同埋合歡山係堅靚
我都後悔冇上去
但一個人去清境要有心理準備
我上次自己一個去去到好sad

清境即日來回好浪費

清境同日月潭分2日咁去好浪費時間

我都單拖台中
行程一樣咁濟

二：比較趕

二、四可夾埋，改入二+三

三：幾無謂下，建議如照上面二、四改成二+三，原本三改去四，加一些其他景點，亦唔會太趕。

辛苦行程

清境來回都5 6個鐘，住埋好d
台中冇咩野行，好在搭巴士頭十公里唔洗錢，所以其實去邊都唔洗錢

台中心有間露露的餐廳 食西餐，幾靚的

高美4點先有得行入去個喎

要睇完日落先走就搭唔到客運

我記得當時係同人夾車坐的士返出去
出門在外係要勇啲嘅
真係唔想咪早走早回囉
藍天白雲影乜都靚

仲有忠孝路喎........

忠孝夜市好細,得條馬路兩邊食野咁

係去就去旱溪夜市,大好多,又有野玩下
d野都幾好食

食嘢嘅話，夜市平靚正，跟住去便利店揾宵夜，我地成班frd都OK，你自己斟酌下

如果係清境住既話,推薦(清境家園景觀山莊)

火車站附近就(巧合大飯店)或者(中欣商務精品飯店)

鳩遊下文創區 幾正

5月5去

p.s. 我又係諗住即日來回清境

諗緊包車定點，同女朋友兩個人去

行程同你差唔多

今次係自己一個去
5日4夜行程如下：
第一日：落機，去hostel check in
夜晚：逄甲市場(夜市）
住台中車站附近

評: 建議直接住逢甲

第二日：清境農場
晚：一中夜市
住台中車站附近

評: 台中坐車去清境來回要4-5粒鍾 建議住清境或埔里, 第三日去日月潭住日月潭

第三日：早：第5市場
高美濕地
晚：忠孝夜市
住台中車站附近

第四日：日月潭
住台中車站附近

評: 同第三日調
第五日：玩下台中市內，黃昏到機場準備返港

問題
高美濕地係咪應該近日落先去？
係咪每晚住台中車站附近係最好？
唔該晒各位

評: 你無老人家 又唔係晚晚要買野 去到邊咪住度邊囉

一個人去唯一係交通比起濕滯

如果你未book野
清境日月潭夾埋去2日1夜好d
否則你出入幾次
車程夾埋都接近10個鍾

清境日月潭好似日日都落雨

準備佛系旅行算

5日4夜

唔洗去清境農場，內部裝修綿羊冇放出黎，外放地方小左，冇咩好睇

絲打幾時出發？

上清境你坐乜車？巴士真係坐好耐
建議搵下坐共乘車 快好多又舒服仲要時間冇巴士咁死

冇羊睇仲有咩好去

忠孝可以唔去，垃圾夜市

申利：4月頭去中左伏

一個人清境貴到仆街

感覺上呢排agoda都幾多優惠
如果唔係太高要求 三四百蚊都可能執到間雙人房
計落可能同交通費打個和
咁我會寧願悠閒啲住返晚

無羊 步道又關左 可以唔洗去
去阿里山睇日出好過

二月去台北高少少嘅地方一到四點就起霧
春天阿里山應該

未知清境合歡山天氣唔敢報kkday啲one day tour

特登上去一陣睇霧應該sad到爆

但係我有朋友近排去完，有羊玩喎

屌啦 星期二去完 話啲羊要體檢 無開出黎

清境大唔大霧

上年1月去 勁熱

近期啲天氣預告冇一日晴

好淆

舊年5月左右去台中台南
差唔多連續落左5日雨
聽返當地人講先知台中台南最好冬天去
如果唔係好易撞落雨

所以唔敢包車

要有心理準備天氣差 果日去到又大雨又凍
山上得14度，但山下勁熱 我著左短袖衫短褲

咁去高美濕地算

想5月底去，但又怕落雨

高美濕地真心唔錯

5日4夜都唔知點搞
度度都去唔到

台中兩日都嫌多

搭單+一齊討論下
諗住
Day1 去到酒店天黑 》旱溪夜市 住台中
Day2 彩虹眷村》uno市集〉逢甲商圈+夜市
Day3 清境 （住清境）》合歡山
Day4 出返台中》宮原眼科〉一中商圈+夜市
Day5 午機走
帶屋企人去 想知有冇邊啲景點好伏可以swap第個 求教
同埋有冇台式邊爐推介

薰衣草森林同天空之橋有無諗過

台中啲Club平到嚇死人

巴打住邊度附近？

旱溪Good +1
不過小心只開星期2456

係呀就算出發時只係落毛毛雨都唔建議去
個次同個fd去到清境大雨到仆街 乜撚野羊都冇

有冇人係台中

好悶呀

去屋馬燒肉

要好早book定 當地人都係咁講

我去嗰陣午市walk in

我以為你指夜晚 冇野了

下個月月尾去 早幾日book已經無晒8點時間 真係好誇張

推

彩虹眷村唔算好大，頂多一個鐘行完影完相
你會唔會預得太多時間
所以day 2可以加埋高美濕地

宮原眼科同一中商圈同上

如果屋企人鍾意郊外環境可以去一去溪頭，不過你要預一日時間

話就話清境易落雨，不過都好快停雨
但係霧呢家野就通常都有，佢地叫呢啲做上坡霧，有時好彩有風吹散啲霧，你就會見到好靚既景

Btw,去台中唔去合歡山我覺得好浪費 ，夜晚你會見到好多星星，而日出果個景你係香港見唔到咁靚

張相用5s影，影得麻麻

住清境民宿 有日出團報

搭單問
台中住逢甲附近定車站附近方便d?
Airbnb有冇伏

4月底去完, 撚完羊, 佢有D地方係維修緊, 但都有放羊出黎, 好正好好玩

另外, 合歡山真係要上, 好Q靚, 我自駕上去, 半夜上黑媽媽, 都咪話唔驚, 好在多數車都係上無咩對頭車, 上到去隔離車有條女可能中左高山反應, 又暈又想嘔咁

睇唔到係一個人添
不過清境上落都花左勁多時間, 有冇d青年旅社

日月潭都唔夠清境舒服

忠孝夜市真係唔好去,會後悔
寧願你搵間好d既餐廳食好過

留名參考
雖然11月先去

day4如果你計岩時間,係高鐵站到落車,然後咁岩有台鐵去清水站
咁或者趕到既

客運時間

台鐵時間

逢甲搭車去台中車站要好耐最好就住逢甲附近

忠孝夜市可以轉去旱溪 但有機會冇開要check定

日頭有機會可以去下文創園區 個度有間餐廳幾好食

最後悠遊卡要入多啲錢 for搭車去埔里 日月潭 清境 慣咗台中免費冇入就死

做咩事？

住埔里既話推介食一間牛肉麵
本地人食 勁勁勁好食 係好食過人地推介既牛肉麵
仲要性價比高到爆 一隻餃先TWD4

另外去高美濕地都推介黃昏去 可以落水行下 正到想去多次

手機隨影 4月去當時d水冰到叫救命

叫做亞標牛肉麵
我覺得台中唯一令我想去多次既就係高美濕地
唔去好晒

去下彩虹眷村 東海大學都幾好

聽日落雨
想去高美濕地呀

（唔係樓主）
聽日一條毒撚中午去高美濕地會唔會好on9

高美濕地我都分開左兩日去
台中天氣寫落雨
但我照去博下, 點知勁好天
我都係5月頭去完

我7月中去 唔知天氣點

陣間有冇人入高尾
清水嗰邊好撚好天